[依家D 70後] 史高斯掌奧咸7場僅取一勝 短短31日請辭主帥一職

曼聯名宿史高斯在2月中接過英乙球會奧咸的帥印，首嘗當主帥滋味。不過，史高斯僅執教31日後，便透過短訊向奧咸的管理層請辭，匆匆為他首次的執教經驗劃上句號。

曼聯的一代中場悍將史高斯（Paul Scholes），在今年2月中接任英乙球會奧咸（Oldham Athletic）的主帥一職，與球會簽約一年半，是他退役後首次出任其職位。史高斯的首仗有相當不俗的開頭，在主場以4：1擊敗伊奧維，原以為史高斯在奧咸的仕途將一帆風順，但奧咸在往後6場聯賽未嘗一勝，只錄得3和3負，暫時只能以48分排聯賽榜的14位。

史高斯在7場聯賽僅取1勝，史高斯顯然不滿這戰績，因此而引咎辭職，「我的親友﹑隊友及球迷亦知道我一直以成奧咸主帥為榮，原希望在這18個月間，協助奧咸這支從兒時支持的球隊。不過，在短短一個月間，我明白我將不能在奧咸達成我的目標，所以我決定辭職。」

人力資源顧問：廢青先用 wtsapp 辭職

史：ng do la diu

史高斯
加里仔

曼真係一堆足球天材

你估個個都好似咸爺咁型做明星咩

不過咸爺好醒開隊波仲好

咁踢得勁又教得叻都唔算多啦

仲有亨利呢
成隊垃圾曼

whatsapp辭職
咁似香港啲90後